（痴撚線）頭先無啦啦比個鬼佬屌

屌 我做緊野果陣公司電話響
響左一陣都冇人聽
咁咪我去聽囉

打黎果條死鬼佬話想搵angel
咁angel拎左長假
我咪同佢講：angel 方加
條鬼佬應該唔識英文 係咁重覆話搵angel
我咪再同佢講：angel 方加
之後佢話叫個識英文嘅黎聽
咁全間公司英文最好果個係angel
所以我咪同佢講：angel方加

之後比佢屌話痴撚線

你咁傻抵屌啦，講angel 休息(sick)就可解決！係要講方加！

方加咪唔係到囉

痴撚線公司

宜家啲鬼佬唔識英文

屌 垃圾

Agger

無人識英文

新會然

叻啦

day off都唔識，方auntie

翻譯公司

個鬼佬係咪90後

方加 有咩問題 郁係英文姐

聽把聲係 唔係針對90後 但90後英文真係差到....

我到底睇左啲乜野?

邊有巴打你英文咁好

難分真與假

巴打做電訊公司喎

d 鬼佬英文好鬼渣 ga

自己聽唔明就鬧人

辛苦巴打

你都幾好野喎，聽得明佢講咩，但咁簡單都答唔到

Thx ching 班死鬼佬英文真係差

你點知

Gay post

好多認真傻仔

想認？

你公司好似冇人識英文

邊有你咁勁

聽日翻來
同明天回來

有乜分別？

師兄好波

好多新會然

痴撚線公司都唔識

我記得最尾仲有句屌你老母定屌你老母閪

癡撚線公司!

咁經典都咁多真心
唔認老都唔得

hello

痴撚線公司！

放工時間好多蝦腸

喂 an糟方假 聽日先返
屌你老母 痴撚線公司

真心唔識

把聲似南亞人

痴撚線既英文係咩?